或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(6)

係感情世界入面 感情從來都係雙向 當你去到一個位嘅時候 明知冇可能你就要放手 因為無論你再做啲咩 都冇咩可能可以再改變到個結局 唔好再呃自己亦都唔好再停留原地
人係會攰 攰就俾自己抖下 唔好再死撐同堅強落去 當你抖夠嘅時候就好好繼續向前行落去 同時你要記住:You are not alone,身邊仲有好多人會支持同陪住你
大家要好好過生活 就黎新一年 大家重新開始新一頁嘅故事

繼續開放俾大家討論

或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(1)

或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(2)

或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(3)

或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(4）

或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(5）

支持

大家平安夜快樂 有野想講可以隨時入grp傾

岩岩果位巴打對唔住 有人推爆左個post搞到我覆唔到你 如果你見到我再係到覆你

你秒覆

多謝

平安夜 今年又係得我一個...

有樓主陪你

屌晒你地老母

咩事

起我底最新個po

其實佢係咪想你真正放底先搵個人做場戲俾你
不過佢都咁做嘅話你只可以放底 做唔到啲乜野

咪就係好黑人憎 全部都係佢覺得佢覺得 為我好
有冇問過我想唔想呀
明明琴日仲鍚緊攬緊 但就係驚以後都唔會上到佢最重要個位置
有冇問過我介唔介意呀

頂 原來係另有新歡 咁條女都幾仆街

feel nothing now
從頭到尾都係我一廂情願咋嘛
無需要快樂了 反正一早枯死

癡線 呢啲人唔值得

經過星期六/日之後我都唔太信愛情，或者自己條命係咁

上黎留返個名

你未係對嘅時間遇到對嘅人姐 唔好咁灰

我要求點人數囉

奉勸咁多位巴絲放多啲心機喺自己身上，好多你以為值得花心機嘅人，最後只會令你傷痕纍纍。

岩啊

咪玩野大佬

都係呀 付出太多最後就...

抖夠了 個一頁既故事 都係想同佢寫落去

但有時有啲野勉強冇幸福

逝去感情如何留得住～

樓主好努力 唔見你分享下既

我分享啲咩？ 我post 1已經分享左啦 其實依家已經放底左 只不過繼續開post俾大家入黎發洩下

何謂勉強#

我好遲先入黎sor 睇下先

有啲野明知唔會再有可能 就唔好再執着落去

唔緊要啦 我都冇期望啲人會睇

又唔係先知 點知冇可能 你放棄左就冇可能啦

我意思唔係話即刻放棄 有時有啲野你係會自己feel到

其實我明白 .... 因為我就係當事人

加油呀巴打

付出完 認真過，但對方好似玩玩下咁，明明朝早仲傾過將來，夜晚就話分手，好傷，唔想再付出去愛另一個人了

識左幾耐？

識左半年，曖昧左兩個月，拍左拖個半月，所有野好似一晚之間無曬，佢講放棄果一晚好決絕，但明明朝早都正正常常 唉

我估佢有第個target 不過佢話分手果陣你有冇問點解？

愈黎愈凍 大家記得著多件衫

話說上次去外地找佢食飯之後都明佢意思當我係普通朋友(fine) 琴日開we7佢del埋我 睇黎我唔死都冇用

咁佢做到咁都要迫自己死心架啦 今日係2018最後一日 唔開心埋果幾個鐘就要move on啦 2019新一年新開始 唔好再望返轉頭啦

睇黎新一年個個都有新開始 大家都冇野呻了
我都開始半棄po

冇野呻算係好事黎嘅 希望新一年大家可以開開心心 其實我都開始半棄 好耐先上黎一次 都冇乜野講

佢話cool 得太緊，無私人空間

返入個tg啦你

你平時太chur佢？

好似搞緊小圈子咁 都係想多d人係度呻

需要你果陣就搵你 唔需要果陣就將你踢埋一邊
講真佢真係唔愛你 其實你要諗下係咪仲要咁同佢繼續行落去

攰了 痛了 傷了 哭了
更想佢了
可以點做

慢慢將佢放底 佢唔值得

佢話想要冷靜下 諗清楚
但又話掛住我
咁樣叫我點放底佢

真心換來傷害

24小時感情熱線留言信箱

咁分開嘅原因係？

佢話 大家唔了解大家
話我雖然成日支持佢 但好似入唔到佢心
同佢一齊三個月未到
就比佢判左死刑....
可能我真係唔識做女朋友

咁大家本身識左幾耐？

半年唔到

其實半年差唔多嘅 果陣係咪差唔多日日互動？
不過我覺得佢可能都仲有少少鐘意你

唔係 通常隔兩三日見下
平時佢番工我放假 我放假佢番工
見都係接收工 食個飯咁....
岩識都係whatsaap多

咁都算正常嘅
咁你地大家依家仲有聯絡？

岩岩 分手了

強大既樓豬

早日move on啦絲打

你又改左名

呢個名改左一段時間啦，你唔好淨係留意…先得嫁

唉 對樓豬好失望 明明之前入黎推post已經改左

唔記得左sor 腦容量有限

好耐冇入黎 推下先

有冇人係到

冇啊

好鬼死down

幫你推下

推

thanks

幫樓豬推

推埋今次 已沉

如果做人可以唔咁認真既話煩惱肯定少好多

我都已經由佢沉

岩呀 你認真時人地就當你咩都唔係
或者做player會開心啲？

你做唔做到又一回事 我見好多男仔散左之後都話想做player 但結果又係心軟

都係嘅 講就易 到最後又係做唔出又會投入左係段關係到

第一段中晒 唉 要放棄。。。

或者唔一定要得到對方 只要佢開心幸福都係算對佢另一種愛 雖然會唔捨得
加油呀巴打

一定係想自己得到

我明呀 心入面係一定想得到對方 但有時去到某個位果陣 你其實已經知道個結局 咁就要換另一個愛對方嘅方式

好呀好呀 +？

頂你咪入黎

點解呀B

個grp唔啱你

好啦

新年前一推

推返個po先 有冇人入黎傾下計

推
有興趣就入黎傾下計啦 咩都得架

心事台快啲入黎

推 有興趣可以入黎傾計

HI

做乜

小妹睇哂啲post 但你地TG死谷

小弟派你膠

Up